藍絲成日講：我既自由比佢地爭取既自由剝削左 咁樣就算係真正既自由？

咁可以點拆呢句野？
其實唔駛理佢地就得
因為根本無得拆
藍絲班人得呢樣野係唯一講得啱
義士呢邊的確係剝削左佢地既自由
所以再講只會蝕章 無視佢地就得

我地既自由唔關你事，咁你無左自由又關我事?
同埋叫佢解釋下咩叫自由先

佢地既自由咪行街食藍店

呢樣唔係自由既定義

推左

你叫佢定義咗咩叫自由先
佢地成日撈亂基本權利同自由

想問我地令佢冇左咩自由

佢地覺得舊年成日無得行街食飯去商場

可以讀下咩係Positive freedom同Negative freedom既分別，就會知道佢地只係一群「滿足的奴隸」但其實佢地所講既自由係冇自由的。

冇自由嘅時候仲點可以用自由嘅方法抗爭

而家係政府停堂食、跨境免檢攪到大爆發
唔係我哋剝削佢哋

同爭取最低工資一樣
好多人根本唔會拎到最低工資
但明白最低工資係現代社會保障受薪人士利益既規則，所以係會支持

如果純粹因為爭取緊既自由同你無關就唔去支持咁就係藍絲最愛既自私

你係咪中國人？

中國人要咩自由？

中國人只需要食飯同搵錢

你要自由
即係唔係中國人啦
唔係中國人
即係港獨啦

原來你都係港獨

自由係西方嘅糖衣毒藥，你講咩自由呀？
係咪想分裂國家

我既自由比你地唔爭取既自由剝削左 咁樣就算係真正既自由？
easy, Thank you

簡單啲嚟講佢哋係自私 要達大義大家都要先犧牲少少 但藍屍只係會睇到自己眼前嘅利益 甚至突然正義之神上身 企喺道德高地去批評抗爭者 但心裡面只係為受看似安全下嘅香港自己所擁有嘅利益 倒頭來都係自私+無知

講返舊年反送中 唔係依家

藍屍不需要自由，等如殺人犯都要坐監一樣

自由係自己爭取嘅，你無爭取過學咩人講自由？

吹咩
你班仆街咁撚自私支持個政權侵害他人既自由
我搞返你唔得啊？

原本都冇佢講既自由 點剝？

舊年有無得堂食而家有無？
舊年經濟差定而家經濟差？
舊年邊個禁口罩攪到年頭個個爭口罩？

而家係事實，証明佢哋自己剝削自己

藍屍:冇仗打有三餐温飽就係自由

舊年示威搞到經濟差過沙示

因為爭取到自由
令到佢地無左選擇做奴隸既自由

無要求變多
坐監義士: wtf?

得啦得啦.所有嘅嘢都係佔中嘅錯

自由唔係你可以做任何野，而係你可以拒絕做任何你唔想做既野

咁似熱狗嘅，日日都將自由掛喺嘴邊嘅？

不嬲個社會都係咁運作ga la
有咩問題？
平時咪比藍絲撐政府影響左黃絲自由
呢d 有又得計咩？
依家唔係做好人就會光復香港

就係因為我地平時唔夠惡去得唔夠盡
班仆街明明係少數先咁撚大聲講野

明明大把藍絲照樣返工行街

佢既（自由）係建基在 其他人冇自由的前題。

而我們爭取的自由是眾人都可享有。

佢哋”冇自由嘅自由”每一日都剝削緊我哋應有嘅自由 而呢樣嘢佢哋已經做咗23年

我們要的自由是公義
佢地要既自由係自私

黃絲做左乜野去剝削佢自由? 佢指食飯自由? 你叫佢睇番專家講法同埋真正中招乜野群組,係政府大開中門播毒先搞成依家咁喎.

拆你老母啦
2020 仲拆藍C狗言論？

加速主義最好

To 藍絲：

你
有
撚
爭
取
過
？

Bno又唔係你爭取到
普選你又爭取唔到
最低工資你班死廢老又冇做乜野

爭取？
你班臭藍屍最多爭取到屯門娜娜唱多瑋分鐘咋

你要做支那人係你嘅自由
不過做得支那人講乜撚自由

講緊最初啊diu…
最初嘅最初…盤古開辟天地…

啊唔係，係指本土派完全冇地位，獨派會畀人屌係鬼嘅時候。
香港人係因為政府死都唔肯滿足五大訴求，
先至會將戰線維持到今時今日。

唔明你wtf啲乜嘢。
有心制造負罪感？

基本人權？

違返中英聯合聲明

Sor 唔係爭取自由
係爭取應有權利
冇基本權利冇自由的
藍絲本身同黃絲一樣都冇權利同冇自由既

佢地最鍾意講就係多謝黑暴多謝黃屍攬炒

I loving it

佢哋嘅主張係用自由換錢, 原則上係同自由對立
消滅自由嘅言論係唔會包括係言論自由入面

剝削别人的自由便要受罰，義士受罸了。
那政府，黑狗剝削我的自由他們有受罰嗎？

咪用返佢地句而家有咩唔自由

首先
佢哋邊啲自由受損先？
講清講楚先啦好心

少數服從多數，
大部分人都同意爭取嘅野，同你有抵觸。你唔鐘意咪離開呢度。

拆咩姐，少數服從多數
夠膽就出來公投

爭取民主自由本來就唔係一件民主既事

唔洗理佢
你有你爭取
佢有佢返工

。

你地咁愛國，
我地只係好心幫你地爭取更深入了解中國既機會！

支那賤畜學咩人講自由？

請善用起底及不推文
弱智波台狗一隻
得閒就搞下小分化 blocked

你既自由係投保皇 我既自由係投本土泛民
咁本土泛民贏左唔通又叫剝削你既自由？
你隻少數派唔好出d偽命題 認命吧啦

咁佢未一齊出嚟爭取自由囉，同某人嘅收成期一樣，自己嘅嘢自己爭取自己保護

我夜晚堂食既自由都無左喎
唔帶口罩既自由又無左喎
俾政府剝削有無反對反抗先？
無既話，只係純綷係屈服強權既自由體現

拆你老母咩

你具體啲問佢，你咩自由被人剝削左，信宗教？出入境？投票權？參選權？選擇工作？選擇飲食文化？選擇配偶？生育自由？自由市場買賣？

要講實際嘢，空泛嘅說話係浪費時間

行緊焦土 大家都無自由

正解

佢自由=食玩訓
我自由=平等公平非物質物體
層次差咁遠冇可能答到咀

言論自由包唔包反言論自由嘅言論？

樓主咁都拆唔到就咪出黎再拉低連登仔智力水平

自由係需要自己爭取的
而家我地就係爭取緊自己的自由
如果你覺得自己的自由被剝削, 你都可以出黎爭取
唔好坐喺度要人畀返自由你

爭取係一個手段，唔係一個自由O權利

同佢講, 係因為佢能力不足, 睇唔到犯緊罪係當權者, 所以佢失去D咩都係咎由自取.

係大陸都可以行街食飯去商場
大陸咁多「自由」你唔番去？

呢樣真係勁反智，如果唔係佢出聲屌鳩人，無人知佢藍屍定中立L...,...
你食飯去行街睇戲都無人阻佢架 喎

人生而平等自由
國家嘅存在理應係貫切大多數人嘅共同意志，所以啲人先會犧牲部分自由同權利黎比權比呢個政府(eg 受法律約束、要交稅、警察冇權用武力但你冇）
但當一個欠缺認受性嘅政府不斷去做啲大多數人反對嘅野
啲人反抗只係為左保自己嘅權利，因為呢個政府根本唔係貫徹緊人民嘅共同意志，佢唔應該擁有呢啲權力
你冇發聲反抗/支持呢個制度就要承受呢個「亂」嘅果

簡單啲講，咁多人反對送中惡法，如果立法會真係代表到人民，立法會自然會反對，唔使大家69/612/616走出黎再衍生之後嘅事

藍絲搞港獨 犯國安法 舉報佢
不可提自由
中國人是沒有自由的
需要管的

大家講緊既「自由」層次唔同，雞同鴨講
藍絲講既「自由」係食飯、行街、睇戲、叫雞，呢類低層次既「自由」
況且根本無「剝削」佢地呢啲「自由」，最多只係造成少少不便
同我地講既政治自由、言論自由、新聞自由，呢類高層次既集體自由，完全兩回事

鬼叫你唔爭取

完

藍絲覺得阻住佢=剝削佢自由
所以佢地覺得比人鬧=剝削佢言論自由
至於真正剝削言論自由既野，例如最近政府以言入罪拉鍾翰林，同埋炒異見分子戴耀廷，佢地就睇唔到
只可以話係智商同層次差別

等級唔同
藍絲港豬以至中國人只會滿足於生理需求

不過諗深一層，因為藍絲係當權派，公權力根本唔會搞佢地
真正既「剝削自由」，根本唔會發生係藍絲身上面
所以佢地只會屈無權無勢既黃絲剝削佢地自由

So what?

自由係一個正常社會下既價值
係一個唔正常既社會講正常既價值係反智
當呢個社會有民主同自由既時候
先再講你既自由點點點

你班藍絲都覺得自由唔重要架啦，咁有咩問題？

之前未散果陣個藍絲ex都講過一樣既說話，我認真咁覆佢一大段說話跟住佢唔覆我，轉移左去第個話題，根本d藍絲就算駁唔到都唔會反思只會轉移去第個point，同班被洗腦既藍絲拗只會陷入泥漿摔角

依家食飯既由都冇啦

藍絲駁撚到咩

叫佢唱卡跳舞食飯啦

你支持自由咪叫政府投票囉唔敢呀?

民主係咁嫁啦，囇冷鬥人多，就係民主，你吹到雞，多人出嚟話唔要自由嘅，我哋咪讓路囉，啲藍絲疊哂羅漢撐狗集會都唔夠我哋遊行多人，收皮啦

其實至今我未見過佢哋少咗半點自由

Exac7ly ， 佢哋成日都話 影響咗佢哋選擇唔想要自由嘅自由。

所以你爭取自由就係剝奪緊佢哋唔想要自由嘅自由

個邏輯唔通。
我有錢唔關佢事，佢無左錢唔關你事，但人地話緊你搶佢錢。你揾既錢係搶人地番黎既。

藍屍識閪自由咩一班M底想俾領導調教

有人禁錮佢唔俾佢出街?

哲學題： 會唔會有某d人， 本身係大愛撚，同理心極高，同時又會係藍屍？！ 屌後生仔阻左佢返工？？

藍絲好鍾意講
咁樣就係你所講既自由/民主/正義/人權
然後以為自己諗野好通透

點解咁鍾意同藍屍討論政治？

泥漿摔角講得好啱
佢地根本唔係同你理性客觀討論
永遠變成小學雞式嗌交